Для запуска проекта нужны npm и bower.
Основная задача gulp: gulp serve. Она собрает проект, запускает локальный сервер и открывает браузер.
Доступен один параметр gulp'а: --win для совместимости с windows (разные слэши в путях)
